{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_008542",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/Rouje/GM0023061212422/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Gabinette - Ivory"
    },
    "text": "RoujeブランドのミニワンピースであるSS23 / QW3671RJ10は可愛いイチゴプリントとジャカードディテールで可愛らしさを醸し出します。 深いブイネックはネックラインを長くスリムに演出し、ボタンと紐で正すラップスタイルで女性らしいムードが感じられます。 このアイテムは単品でおしゃれにルックを完成させることができます。 表地はレーヨン68%、ポリエステル32%で製作されており、素材の特性上ドライクリーニングをおすすめします。 薄い色の製品はきれいな溶剤を利用してドライクリーニングし、洗濯の際はボタンとアクセサリーにアルミホイルをかぶせてください。 水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、早めに洗濯してください。 低温で布を覆ってアイロンをかけ、摩擦により伝線や毛羽立ちが発生することがあるので注意してください。",
    "QA": [
        {
            "question": "このミニワンピースの特徴は何ですか？",
            "answer": "このミニワンピースは可愛いイチゴプリントとジャカードディテールが特徴です。"
        },
        {
            "question": "どんなデザインのネックラインですか？",
            "answer": "このミニワンピースは深いブイネックで、ネックラインを長くスリムに演出しています。"
        },
        {
            "question": "どのように着用するのですか？",
            "answer": "このミニワンピースはボタンと紐で正すラップスタイルで着用します。"
        },
        {
            "question": "このミニワンピースはどのようなムードを演出しますか？",
            "answer": "このミニワンピースは女性らしいムードを演出します。"
        },
        {
            "question": "このミニワンピースの素材は何ですか？",
            "answer": "このミニワンピースの表地はレーヨン68%、ポリエステル32%で製作されています。"
        },
        {
            "question": "洗濯方法は何ですか？",
            "answer": "このミニワンピースはドライクリーニングをおすすめします。"
        },
        {
            "question": "アイロンはどのようにかければいいですか？",
            "answer": "このミニワンピースは低温で布を覆ってアイロンをかけるようにしてください。"
        },
        {
            "question": "水に濡れたり汗がついた場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "水に濡れたり汗がついた場合は早めに洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "洗濯時に注意すべき点はありますか？",
            "answer": "洗濯時はボタンとアクセサリーにアルミホイルをかぶせるようにしてください。"
        },
        {
            "question": "このミニワンピースの色移りや変色のリスクはありますか？",
            "answer": "このミニワンピースは水に濡れたり汗がつくと色移り、変色、脱色する可能性があります。"
        },
        {
            "question": "摩擦によるリスクはありますか？",
            "answer": "摩擦により伝線や毛羽立ちが発生する可能性があるので、注意が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 277,
        "QA": 427
    }
}